【抽水po】有冇人覺得侵侵應該移民？

保留實力
留喺美國係等俾人告，送頭
仲喺美國交稅根本係助長deep state政權
侵侵嘅價值不在於佢喺美國親手影響政治，而係佢喺第二個國家冇坐監

好，抽完。

應該流亡黎香港：

1. 冇引渡，民主黨捉唔到
2. 時事台大量支持者，方便招兵買馬

應該移民去中国
中国得一個黨，唔會出現deep state嘅問題

抽水po竟然冇人推
應該係deeper state嘅操縱

唔係無DEEP STATE 鹿雲咪 DEEP STATE 不過差唔多清洗哂

移民去中國？

移民去非洲打國際線，喺非洲光復美國

支持黎香港，應該係最安全地方

去巴西做流亡總統

去俄羅斯應該最岩佢

United States of China

當年未發達時都唔知幾憎香港

侵侵要打國際線